暫時an機得三星One Plus同小米買得過

三星，最流行，旗艦機硬件最強
One plus, 大陸品牌for國際巿場，旗艦硬件又唔貴
小米，平，硬件ok, 香港有service center

其他an品牌真係可以消失

習大人：而家歐洲嗰邊開始多人用華為啦，華為你地要繼續努力啊…
華為發言人：係嘅，習大人

習大人：另外oneplus有好多連登仔用緊，個post入面仲要係正當討論而唔係圍屌，我非常滿意，記住加強產品質素。咁就會令更多連登仔用，可以方便監控。
oneplus發言人：我地會加強隱藏監控程式更難被發現，咁就可以令連登仔繼續用我地部電話啦

習大人：你地兩個都做得非常好……哈哈哈哈

大家無視呢個post，等個post沉左佢
唔好助長啲支那牌子電話打手
唔好回
亦都唔好正/負皮，唔洗任何比存在感佢
就算個內容好似讚埋samsung，但起碼佢已經做到個兩部支那機個名經常曝光係連登到
屌佢都冇意義，佢只係想引起討論
由佢同佢啲同事自己推飽佢

ps: 提醒大家後，我都唔會再覆呢個post

你個名

Nokia？

唔多掂